# Сопутствующие товары для новостей

1. Аккуратно переносите - изначальная версия симплы малость нестандартная,
2. В шаблон добавлять аналогично стандартному product.tpl
3. Для работоспособности - создать таблицу в базе, смотри .sql файл